% Document class and two-column conversion
\documentclass{report}
% dimensions of paper and relative text positioning
\usepackage[a4paper,top=2cm,bottom=2cm,left=2cm,right=2cm]{geometry}
% math symbols
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
% package for including URLs
\usepackage{url}
% Required for including images
\usepackage{graphicx}
\usepackage{float} % Required for specifying the exact location of a figure

\usepackage{minted} % Required for including code snippets

% enable writing in greek
\usepackage[greek,english]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}

\setlength{\parindent}{0pt} % Removes all indentation from paragraphs

% Start of the document
\begin{document}

% Set the language to greek
\selectlanguage{greek}

% Title page
\title{\Huge \bfseries \selectlanguage{english} Hardware 1 \\ Project 2024\selectlanguage{greek}} %\Huge and \bfseries are used to make the title bigger and bold
\author{Παπαδάκης Κωνσταντίνος Φώτιος\vspace{0.5cm} \\  ΑΕΜ:10371} % \vspace{0.5cm} is used to add some vertical space between the author and the AEM
\date{\today}
% prints the title, author and date on a separate page
\maketitle

\section*{Άσκηση 1}
\input{exercise1.tex}

\section*{Άσκηση 2}
\input{exercise2.tex}

\section*{Άσκηση 3}
\input{exercise3.tex}

\section*{Άσκηση 4}
\input{exercise4.tex}

\section*{Άσκηση 5}
\input{exercise5.tex}

\section*{Σχόλια}
Τα εργαλεία που μας δόθηκαν για την ανάπτυξη υλισμικού ήταν πολύ περιοριστικά σε 
σχέση με τα εργαλεία της ανάπτυξης λογισμικού που έχουμε συνηθίσει. Το $Quartus$ ήταν ένα 
εξαιρετικά ιδιότροπο πρόγραμμα με μια εξαιρετικά δύσκολη διαδικασία εγκατάστασης και ενεργοποίησης, 
όπου απαιτούνταν από τον μέχρι και το $MAC$ της κάρτας δικτύου. Το $EDA$ $Playground$ είναι ένα $online$ 
εργαλείο το οποίο ήταν εξαιρετικά βολικό στα πλαίσια της εργασίας αλλά για μεγάλα $project$ δεν θα ήταν 
κατάλληλο. Κύρια μειονεκτήματα του ήταν:
\begin{itemize}
    \item Ο $compiler$ του έδινε ασαφή μηνύματα σφαλμάτων και έτσι ήταν δύσκολη η διαδικασία του $debugging$.
    \item Η συνεχής, συχνή αποσύνδεση.
    \item Η αδυναμία επανασύνδεσης έπειτα από αδράνεια του χρήστη.
    \item Η $online$ υπόσταση του, καθιστώντας το ανίκανο να ανταπεξέλθει σε καταστάσεις όπου δεν υπάρχει
    σύνδεση στο διαδίκτυο.
\end{itemize}
Αξίζει να σημειωθεί ότι η βιβλιογραφία που επισυναπτόταν με την εκφώνηση της εργασίας κάλυπτε πλήρως 
τις ανάγκες της εργασίας και ήταν εξαιρετικά χρήσιμη.
\\
\smallskip
\\
Προς το τέλος της εργασίας ανακάλυψα το πακέτο $iverilog$ των $arch$ $linux$ το οποίο συμπεριφέρεται 
ακριβώς όπως ένας $c$ $compiler$ και δούλεψε άψογα με τα $testbenches$ που είχα συνθέσει. Σε συνδυασμό 
με το πακέτο $gtkwave$ μπόρεσα και να οπτικοποιήσω τα αποτελέσματα.
\\
\smallskip
\\

\end{document}